有冇人砌高達但係一集動畫都冇睇過

咁耐以嚟屋企砌咗成堆高達
但係一集高達都冇睇過
有時直頭唔知部野叫咩名
有冇人都係咁

有無人砌過條女但係一套AV都無睇過